Behavior/Name/SpawnLarva=Engendrar Larva /// Spawn Larva
DocInfo/Author=Blizzard Entertainment /// Blizzard Entertainment
DocInfo/DescLong=
DocInfo/DescShort=TZeratul04 /// TZeratul04
DocInfo/Name=En absoluta oscuridad /// In Utter Darkness
MapInfo/Player00/Name=Neutral /// Neutral
MapInfo/Player01/Name=Protoss de Zeratul /// Zeratul's Protoss
MapInfo/Player02/Name=Protoss /// Protoss
MapInfo/Player03/Name=Enjambre zerg /// Zerg Swarm
MapInfo/Player04/Name=Enjambre zerg /// Zerg Swarm
MapInfo/Player05/Name=Enjambre zerg /// Zerg Swarm
MapInfo/Player06/Name=Enjambre zerg /// Zerg Swarm
MapInfo/Player07/Name=Archivo /// Archive
MapInfo/Player08/Name=Protoss /// Protoss
MapInfo/Player09/Name=Protoss /// Protoss
Param/Value/00B96633=Proteger el Archivo protoss ( /// Protect the Protoss Archive (
Param/Value/09C0A593=Eliminar a las fuerzas enemigas /// Kill Enemy Forces
Param/Value/0A3D9279=Proteger el Archivo protoss ( /// Protect the Protoss Archive (
Param/Value/0AF0646A=Proteger el Archivo protoss (Completo) /// Protect the Protoss Archive (Complete)
Param/Value/16AEAAA1=
Param/Value/1F2F72F6=El final está cerca. Defiéndanse contra el embate sin fin de zerg e híbridos. Que su final sea digno de sus nobles ancestros: dejen en el enemigo cicatrices que nunca puedan olvidar. /// The end is nigh. Defend against the endless onslaught of Zerg and Hybrid. Make an ending worthy of your noble forebears, and give your foes scars they won't easily forget.
Param/Value/29753642=Ha llegado Artanis. /// Artanis has arrived.
Param/Value/2B398FDF=Muertes causadas por los héroes protoss /// Protoss Hero Kills
Param/Value/2C66D267=Muertes a causar para el próximo logro /// Kills to Next Achievement
Param/Value/3260EDA1=El Alto Ejecutor Selendis ha caído en la batalla. /// High Executor Selendis has fallen in battle.
Param/Value/3BC7D8C2=) /// )
Param/Value/4024F0DC=Proteger el Archivo (Temporizador en 5 segundos). /// Protect Archive Timer set to 5 seconds.
Param/Value/48D05F48=<c val="00FF00">Enemigos asesinados</c> /// <c val="00FF00">Enemies Slain</c>
Param/Value/495144BF=Murió Zeratul /// Zeratul Died
Param/Value/4A82A34C=Ha llegado Mohandar. /// Mohandar has arrived.
Param/Value/507D82B7=Refuerzos /// Reinforcements
Param/Value/55205F23=Portal activado /// Way Gate Activated
Param/Value/5B12EC7A=Investigación protoss adquirida /// Protoss Research Earned
Param/Value/5DAFE246=Refuerzos /// Reinforcements
Param/Value/5FE97FBF=%NumberKilled% /// %NumberKilled%
Param/Value/60E72902=
Param/Value/691FF230=Proteger el Archivo /// Protect the Archive
Param/Value/6A188D0E=Fallida /// Failed
Param/Value/6FCAF25C=Después de masacrar a muchos zerg. /// After slaughtering many zerg.
Param/Value/718CB62A=Refuerzos /// Reinforcements
Param/Value/75654568=Eliminar  /// Kill 
Param/Value/7BC07007=Proteger el Archivo protoss (25:00)  /// Protect the Protoss Archive (25:00) 
Param/Value/7D557C0A=Refuerzos /// Reinforcements
Param/Value/7FB50F12=El almirante Urún ha caído en la batalla. /// Admiral Urun has fallen in battle.
Param/Value/83699BF2=Mohandar murió /// Mohandar Died
Param/Value/8403F3B6=Refuerzos /// Reinforcements
Param/Value/89D472D7=El Prelado Oscuro Zeratul ha muerto en combate. /// Dark Prelate Zeratul has died in combat.
Param/Value/8CCF548C=
Param/Value/91CDDDC1=El Prelado Oscuro Mohandar ha caído en batalla. /// Dark Prelate Mohandar has fallen in battle.
Param/Value/9291C3CE=
Param/Value/93FAEACE=Eliminar %NumberKilled% fuerzas enemigas  /// Kill %NumberKilled% Enemy Forces 
Param/Value/97923284=No quedan esperanzas para la raza protoss. Venga a los caídos matando las fuerzas zerg e híbridas hasta que no quede un solo protoss. /// There is no hope left for the protoss race. Avenge your fallen by slaying zerg and hybrid forces until the last protoss is no more.
Param/Value/A16962D2=Oleadas enviadas /// Waves Sent
Param/Value/B0D04DB9=Inicio de la misión
Param/Value/B292B72E=Murió Selendis /// Selendis Died
Param/Value/B536772E=
Param/Value/BB0D53C1=
Param/Value/BD109A4D=Investigación zerg adquirida /// Zerg Research Earned
Param/Value/BE65AF3D=Proteger el Archivo protoss  /// Protect the Protoss Archive 
Param/Value/BF00332C=
Param/Value/C0AFC882=Artanis murió /// Artanis Died
Param/Value/C5724592=Muertes causadas trucadas a:  /// Kills cheated to: 
Param/Value/D1FBA455=) /// )
Param/Value/D472A25B=No mataste suficientes zerg e híbridos. /// You did not slay enough zerg and hybrid.
Param/Value/D6B7F35F=Defender hasta que caiga el último protoss. /// Defend Until the Last Protoss Falls
Param/Value/D6D2FF4E=Unidades enemigas eliminadas /// Enemy Units Killed
Param/Value/D8F891F9=Muertes a causar para el próximo logro /// Kills to Next Achievement
Param/Value/DACBA3F9=Ha llegado Selendis. /// Selendis has arrived.
Param/Value/DB78CF78=
Param/Value/E45D7291=Protege el antiguo Archivo mientras los Altos Templarios guardan su conocimiento sagrado dentro. /// Protect the ancient archive while the high templar store their sacred  knowledge within.
Param/Value/E46C4938=%NumberKilled% /// %NumberKilled%
Param/Value/EEA24799=El Jerarca Artanis ha caído en batalla. /// Hierarch Artanis has fallen in battle.
Param/Value/F2044A9B=Híbridos eliminados /// Hybrids Killed
Param/Value/F6F153EE=Eliminar %NumberKilled% fuerzas enemigas  /// Kill %NumberKilled% Enemy Forces 
Param/Value/FE2657F7=Urún murió /// Urun Died
Water/Name/Template 1=Plantilla 1 /// Template 1
